有無巴絲打月供緊盈富基金？

新手咩都唔識，出黎做野無耐，唔想d錢擺係銀行咁死
準備下個月入坑，打算月供$4000
想問各位巴絲，去中銀開戶口好唔好？
求指點

唵
嘛
呢
叭
咪
吽

供地鐵好過

打算會長供，今年22，
起碼都結婚先可能會脫坑
巴打仍然建議係港鐵好d?

有朋友講 買藍籌一定係大跌市先入
佢儲埋儲埋咁入 5仔依家平均價50個幾
月供係咩心態

月供都係想保守d，自問睇唔明個市
跌市都唔知幾時應該入，低處未算低

朋友，由05年供到依家又點計？
咪就係所有高低位都買過囉
你下下等佢最低先買咩 先知？

月供美股好過，美股可以一股股買，2800 呢d垃圾都供

風險？

求其指數etf對指數etf
spy都好過2800
仲未計d有護城河既股票
2800 年年都炒一次落來仲去月供

又要貼兩張圖

美國大把指數型ETF揀
SPY,VOO,IVV,QQQ,VTI